住美國叫 'TheDoctorWasin' 巴打見字請入

唔知就出少句聲啦